其實可唔可以做下藍絲？

好想印番件我愛警察t-shirt，瘋狂唱祖國國歌
周圍玩周圍搞，做到紅衛兵咁
到時市民見到班愛國人都怕怕
但個樣要生得似支那先有人信

聽日見！